經過光時，龍門單野後，認唔認同蕭生真係清泉！！

咁多黃店嘈交，蕭生都仲咁多人幫襯

佢完全唔評論黃圈嘈交d事

繼續自high賣廣告 日日做實事撚化老人

完全冇話過入咩黃圈

d黃色推廣永遠蕭生唔參與

可能一早知會有人事問題

真係搵日支持下佢先得

燒山好野

有蕭生個躲已經係
黃既最好證明

扮燒山fans嘅雲糞

《省港旗兵4：地下通道》（英語：Underground Express）是1990年上演的一部香港電影，也是《省港旗兵》系列最後一套作品。電影以1989年六四事件及其後的黃雀行動作為背景，講述一群來自中國的省港旗兵協助民運人士經香港逃離中國。

監製 編劇 蕭爺爺

燒山廿年前已呃錢

係！各位網友！

一時陳雲
一時蕭生
雲糞精神病

咁都有位吹蕭
含啦柒頭